Projekt realizoway w ramach przedmiotu Projektowanie Efektywnych Algorytmów.
Projekt polega na realizacji różnych algorytmów rozwiązujacych problem komiwojażera i analizie ich wydajności. 

Dokumentacja wyników:
[Etap I - metody dokładne](/docs/Documentacja_etap_1.pdf)
